Хелена улитка - це яскраво забарвлений равлик, відомий як "лопатка". Він популярний серед акваріумістів за здатність до контролю за водоростями. Ці равлики розмножуються безпосередньо, народжуючи живих молюсків. Вони чудово справляються з чисткою акваріуму, особливо від водоростей.